[月經] 最癲試過丟咩落街

阿哥試過同班friend丟阿媽盒卡片落街
樓下地下全部都係阿媽卡片
最後有人打電話畀阿媽 返工都即刻衝返嚟鬧爆阿哥

仲未有？

碌鳩

幫襯你呀媽？

以前成日見有個爆炸頭女仔成日掉電視同雪櫃落街
樓下有4個看更俾佢掉親

佢同Johnny分手呀嘛

自己

老母係窗台哂花生
我逐粒逐粒掟落街

樓主老母

00後知唔知講緊咩？

聽講某個香港有錢佬丟咗個菲律賓有錢佬落街

屎

細細個幾歲個陣試過扔左幾萬蚊落街
個陣唔識 最後成家總動員去執
有啲扔左係啲平台位度 要佢地爬水管執

其實件事我都無咩印象 係屋企人同我講返先知

用完的condom

細個掟過碌竹落街差啲插死人，果獲俾人屌得好甘

細個住頂層，有獨立天台，係上面踢波之後踢左落街。。。。23樓高

樓主

細個會將唔鍾意嘅野食偷偷掉落街，例如呀媽叫我食橙，我唔想食，就會背住呀媽一野將其中幾舊飛落街

白雪

石油氣

西瓜

同阿嫲住個時扔汽水罐落街 喵住架車扔
跟著管理處上來問係咪我屋企扔 阿爺走出來講我地屋無人飲汽水

跟著有扔個收音機，著左火既報紙落街
諗起都覺得自己痴線

黑社會大佬
嗰次佢好似仲帶埋條女去我間酒吧

聽到聲啦

飛光碟
成盒紙巾一張一張咁飄落去
響緊既鬧鐘

老豆部折疊式手機

單新聞呢

仲未有

作品名稱：
《失戀者的床褥》

有次上朋友沙田屋企
佢女朋友都係到 我地3個人係間屋
我地3個都好fd
咁岩我個fd老母打比佢話返工唔記得帶通行證(佢係機場禁區返工要permit先入得)
之後我個fd要係沙田搭車去機場攞比佢老母
又唔好意思叫我地走 所以得返我同佢女朋友係屋企

咁兩個人乾柴烈火 玩左一陣ps4有多少少身體接觸已經慶合合 開始互摷
之後仲扑埋 用左兩個套 沖埋涼 頭都吹乾埋個fd都未返黎 (來回差唔多要成3個幾鐘)

之後我地繼續扮無野玩ps4 有時打下車輪溫存下咁
點知個fd返到門口 聽到佢拎鎖匙開門我先醒起用左果兩個套係垃圾筒 即刻9秒9執出黎 一野勁大力掟左出窗

不過窗果個方向無乜人經過 所以好似無人發現到

以前興去曬菲林相
我以為曬相即係拎張相俾太陽曬
成張相伸出窗
最後跌左落街搵唔番

認真 單車

入黎就係為左睇呢張相

dom碌鳩落街

人地屋企門口d拖鞋

藍罐曲奇餅罐

煙頭

賴咗尿嘅底褲

有屎嘅報紙

condom

痴住狗屎既拖鞋，記得隻狗食錯野係屋一路行一路痾爛屎，好撚臭，忍唔住隨左拖鞋即大力掉出窗，即刻有把男人聲大叫「邊撚個玩野，屌，屎嚟架」笑撚到我

真係夠老友, 幫你個FD帶綠帽

生存意志

我最期待既圖 出現了

細個會飛cd落街
諗返起都覺得危險

細個好怕食藥丸，夠鐘食果陣等阿媽唔覺就拎左d藥丸入房掉落街扮食左

掉左幾日都好成功，不過我見到d藥丸原來掉曬喺樓下個冷氣頂舊石屎上面

俾阿媽知道一定大鑊，咁我等阿媽出去買餸果陣拎左枝丫叉諗住挑曬d丸落街，點知原來舊石屎好遠，隻手申曬出窗唔夠力，差d跌左枝丫叉落街

果時住三十幾樓

竟然仲未有果幾張相同果單新聞

女神

單車

果時唔知condom係咩
當佢係氣球加滿水
再打個結...

食完既糯米雞 偷食怕俾阿媽鬧

打完丁Ge 紙巾，精紙

五仁月

成地都係野果張圖,出現左?
邊個要驗眼

出現了 笑到噴口水

八號風球個花盆吹落街 細個住30樓
不過有試過掉冰落街扮落雹

Dum 碌鳩落街
呢d答案我喺連登唔知答咗幾多次

人

500蚊

喂重有一張大叫喎

丟你老母

射bb彈落街 射中左人
條友以為係煙頭 屌曬鬼

呢張就似樣啦

想要咪俾你

我見過有人掉著火報紙落街 唔通係你

口水
香口膠

功課

入黎就係為左依張圖，我可以安心出返去啦

中學唔記得邊年 玩丟粉刷粉左落街
課室係9樓

點會知

打孔機入機d圓紙

杯麵連湯

入黎就係為左睇呢張圖

女朋友試過扔罐頭落街

細個唔小心飛左本書落街
比呀爸罵左成日
跌左落人地冷氣機上面

大個煮野食跣手飛過兩把刀
仲有飛個2個地拖落街
好彩飛哂落天井無事

之前行過北角有人十幾樓掟鐵車仔 爭d爆頭

內臟

尿
彈彈波

阿媽話我細細個丟左幾隻麻雀落街

超人迪加

Dom 碌鳩落街

熱水

不安

為咗唔比老母打
我掟哂屋企嘅籐條落街

射落街

細個成日丟手巾落街

認真..見過電視機

你住我樓上？

試過睇緊咸書聽到阿媽開門返嚟，肴撚到一嘢飛咗落街，本嘢仲要係漫畫舖租返嚟

堤子，紙飛機

利申發夢果陣掉

牙齒

厠所裝修
用淨嗰啲磁磚
當飛碟咁飛落街

好玩唔玩玩屎

細個將攬枕入面啲棉花摵開一舊舊丟落樓下平台扮落雪 然後比打到飛起

細個瀨屎 老母要我自己洗翻條底褲
我唔想洗 就一嘢掉咗落街
比佢發現之後 佢嬲到仆街 逼我同個工人逐家逐戶敲門問露台有無搵到底褲

細個體弱多病 阿媽咩都唔比食
有日口痕 阿媽落左街 開罐午餐肉食
果陣唔識用罐頭刀 開極都開唔到
到開左一半 聽到開門聲阿媽番黎
而我怕比阿媽知我偷食會打我
於是一野掉落街
幾秒後聽到嘭一聲
同埋有個阿叔大叫 “屌你個閪呀 係咪痴鳩線架”

丟水袋 係個女人面前爆開 12樓高

瀨咗屎嘅底褲

我頂唔緊啦

你老母識教仔

掉個仔落街

釘書機

巴打小兒麻痺?

成個post係爭呢張

一樣
扔過紅蘿蔔 綠豆沙 涼茶

液體都掉埋落街 ？咁你勁啲

幾歲嗰陣扔過部數碼暴龍機落街

小學6樓拋粉筆落操場
俾校長避開左
之後全校加裝閉路電視

話說樓下個家人好黑人憎成日搞事，有次同呀哥諗住整蠱下樓下，所以食完條蕉搵條魚絲綁住條蕉皮fing落去玩嘢，之後唔覺意鬆咗, 成條蕉皮跌撚咗落街 之後有條看更逐戶拍門問有冇掟蕉皮 上到嚟我屋企,個看更問我爸有冇人掟蕉皮落街, 佢啱啱放工返嚟唔知咩事, 就同佢講話冇 看更走咗之後呀爸望下枱面，好似少咗幾條蕉 屌到我個呀哥仆街

精

試過去人地屋企屙尿落街，算唔算
諗返起都覺得自己好仆街

電視機 電腦 枱櫈 廚具 衣物……
失戀青年全屋物件掟落街
【本報訊】天水圍天悅邨出現高空擲物狂徒，一名青年疑受失戀打擊精神大受刺激，昨日瘋狂地將屋內的家具、電器及雜物等掟落街中，警方接報封鎖現場，與擲物狂徒對峙期間，他仍不停拋下大小物件，最後屋內除重型電器及床外，幾乎全被他拋清光，幸而未有傷及途人。事件擾攘兩個多小時後，警方破門入屋將狂徒制服送院，他涉嫌高空擲物被扣查。

涉案擲物狂徒姓胡（二十二歲），與父母及兄弟同住在天悅邨悅富樓三十六樓一單位，事發時，只有胡一人在家。其姓鍾（四十九歲）母親事後稱，胡沒有精神病紀錄，惟近期受到失戀刺激，情緒出現異常，家中物品大部份被掟落街損毀，損失難以估計。

平台地上滿布雜物
事發昨午近一時，據上址住戶唐小姐表示，她剛從大廈行出來，發現大批雜物從天而降，她險被擊中急忙跑到簷篷底躲避，由於從未遇到這樣情景，有近二、三百名居民在附近圍觀，當見到有物件跌落地下，居民隨即嘩然高叫。
大廈保安員初時只將大廈對開封鎖，警方接報到場後，將封鎖範圍擴大，警方到上址調查，發現擲物狂徒反鎖屋內，他在屋內近廚房的窗門，不停將物件掟落街上，包括電視機、電飯煲、電腦、錄影機、微波爐、風扇，家具如、抽屜、床褥、衣服、鞋襪、被鋪、廚具、香燭衣紙及各式各樣的雜物甚至廁所板等等。
物品跌落一樓平台後再散落地下，現場平台天井及地下布滿雜物，一條鹹水喉更被雜物擊穿損毀，消防員恐防擲物狂徒跳樓自殺，在地下張開救生氣墊，消防員亦在上層單位縋繩戒備。

鐵甲威龍制服狂徒
由於肇事男子不停地擲物落街，對警方勸說亦毫不理會，雙方對峙兩個多小時後，由消防員破開大門，持盾牌警棍的「鐵甲威龍」警員衝入屋內，將擲物狂徒制服，他涉嫌高空擲物被捕，被送往屯門醫院檢查。警方事後在屋內調查，發現面積三百多呎的單位，除了冷氣機、雪櫃及洗衣機幾件重型電器及沙發、床外，幾乎所有物件都被事主擲落街，屋內空空如也。
街坊事後在現場議論紛紛，他們指天悅邨高空擲物嚴重，慶幸今次沒有釀成傷人事故，悅富樓互助委員會副主席李先生稱，上址在○三年入伙，期間經常有人高空擲物，試過最嚴重掟下一柄菜刀，不過以今次最誇張，掟下最多物品。
李先生說，房屋署已在悅富樓天台裝設多部閉路電視錄影機，監察高空擲物，一年多前有一名住戶被發現多次拋垃圾落街被扣滿分，遭房署檢控幾乎失去戶籍，就今次事件他亦會要求房署跟進調查。

小學時，呀媽煮左個生麵皇，飛左水，叫我餓個時落味粉沖滾水食。我唔想食，成個麵餅飛左落街。
呀媽返到屋企，我呃佢話我食左。但佢奇怪食左點解包味粉仲係到？
比人嚴刑迫供下，爆左話個麵好難食，唔想食，飛左個麵落街。
之後呀哥走落街睇，個麵餅跌左落後街花園仔，散到周圍都係，有啲麵條仲掛左係樹上面，吊吊揈

細個養左隻狗 之後唔知點解將d狗屎扔落街
之後聽到樓下有人叫左聲：呀哎

中學帶女仔番屋企扑野，阿媽打黎叫我開定冷氣係樓下lift口

女朋友衫都著唔切拎住對鞋衝入衣櫃，阿媽跟住入左黎之後去廁所，之後果時發現梳化有件女仔校服，阿媽又沖廁，成件飛左落街

仲要搵唔翻

咁條女著咩衫走

發夢見到小學個陣丟咗朋友阿爺副假牙落街

小學有一年考太差 我阿爸將我張成績表揸爛 再dum落街 然後佢落去執返俾我 第日拎返學校 老師問做咩爛曬 我話書包太細 揸爛左先放得入 所以小學每年都拎返張爛曬嘅成績表簽名 真係好核突。。

點數卡

之後老母沖涼，著左我件T同埋學校運動褲靜靜雞走

雞蛋、水、粗口紙飛機

仲好記得佢著住皮鞋勁柒，死都要跑番屋換衫，我就係樓下搵佢條褲，但搵唔到

細個將阿媽個胸圍綁住個忍者龜扮降落傘掉落街，點知直落

唔係自己丟 不過諗返覺得好撚癲
成班去朋友屋企 嗰陣時仲未興Smart phone
有個同學一入佢間房 就將部3310丟落張床上面
之後就精彩啦，部3310打咗幾個關斗 一鳩彈左去窗口 跟住成部電話飛咗落街
之後我即刻陪佢由11樓衝落去搵 落到去見到變撚咗碎片

細個見過人係屋企樓下個籃球場踢波
個波唔知壞左定乜要個住係隔離嘅朋友拎另一個波
條友住個單位直接望到個籃球場之後佢直接由十幾樓dum左個波落嚟
個波彈地仲高過籃板

書包

用左邊個啲套

小學朝朝畀老母逼飲荳奶
差唔多每日都喺窗口偷偷哋唧唧唧晒出嚟

仲試過畀人掉嘢落嚟
掉正喺我前面 哄埋啲睇係一堆用報紙包住嘅爛屎
好在份報紙冇爆開

那星

真人真事

細細個 連飛機都未識打嘅時候
係老豆老母嘅櫃桶搵到一盒condom
嗰陣仲未識用 拆咗個嚟玩
攞入廁所裝滿水 (好似水彈咁)
然後dum落街

屌我有個fd又係咁 老母叫佢食嘢 又係唔想食就掉落街
好似掉過藥 湯 蘋果

3310都爛埋

月經

紳士牌芝士波
逐粒掉落樓下個泳池
掉左半罐掉到十幾層樓望落去都見到橙色一粒粒

大天二

倒成箱lego落街
住三十二樓 樓下拍左部的士
個車頂凹晒要賠錢
另一次掉煲湯啲藥材
樓下開左窗搞到交響樂咁
個師奶攞塊鏡照上嚟見到我同細佬隻手
上嚟㩒鐘同我啊媽講啲靚藥材唔好晒
仲一次外國親戚返嚟住 俾細佬掟左張身分證出去 風一吹kick住係兩層中間 搞左勁耐 俾啊媽打到飛起

而家諗返覺得冇俾人拉算係咁 同埋啲隔籬鄰舍真係好好人 平時仲對我地好好

密實袋加尿加廁紙

中學同隔離有間小學好近，有個frd將成塊茄汁豬扒飛左去人地小學個操場到。

發夢掉過骰仔
貪跌到落去有聲，好爽

以前細個掉張紙巾落街都成日型住會有差佬上門拉我

水彈 然後樓下看間上黎屌人

鹽蛇

試過下面有住戶投資訴我屋企地拖滴水整污糟佢啲衫，成日搵實q煩住曬，但係你老味我屋企十年都唔拖一次地，點整污糟呀，一路屙屎一路嬲嬲地咁諗呢件事，之後怒從心上起把新鮮屙出來的屎喵住下面的衫黎扔，你屈我整污糟啊嗎，我依加就真係同你整污糟去啦，咁啱得咁橋下面曬床單被鋪接到應一應 我認我仆街

試過扔個臭彈落樓
唔敢伸個頭出窗望

紋完屎既一張廁紙

Condom入水當水彈扔落街

點數卡
紙巾碎（專登撕開一忽忽咁丟落街
水晶寶寶

其實我好想知
佢地家人返到屋企既心情係點
出門口果時明明間屋都正常
返到去變撚左清水樓

係阿嫲個月餅盒拎咗金錶同金鏈掉落街

因為個時太細個同我解釋我都唔明

佢地知道咗就係好嬲又好笑咁 然後全世界衝落街搵
但好似搵唔返

細個同朋友草一袋發泡膠粒慢慢撒落街 扮落雪

玻璃罐 因為就手

丟郭炳江

扔左臭彈落街，扔完幾秒後彭一聲好大聲

摺去多紙飛機飛落街，睇下去到幾遠

幾袋 垃圾 就咁 飛出樓

之前屋企樓下晚晚有街童兩三點係度鳩叫
報過警 搵過實q都無用
嬲嬲地有晚拎幾個火機對撚住佢地掟
一爆樓下即叫 之後就靜哂 我認我仆街 但好心涼
之後就無再夜嘛嘛有街童係度嘈

我屌你啊！

啤酒樽

細個掉過M巾

著完鞋出街想飛隻拖鞋去梳化果邊一飛飛左落街 全家人

掉冰落街～

係帶左手套洗碗唔慣
同要晾返個地拖出去

細個收埋收埋好多有音樂既聖誕卡
一擺就擺幾年
有次夜晚開返個擺信既盒
發現呢對聖誕卡
打開其中一封睇
點知個聖誕卡入面個音樂發聲果舊嘢已經甩左出黎
仲要有少少走走地音
咁甩左 我攞係手又覺得佢好嘈
就一嘢飛左落街
之後果舊嘢跌落左我地大廈某個位嚮左成晚
之後大廈有d人半夜突然大叫「好撚嘈啊 播夠未啊」

細個個陣阿哥會屙尿落街

丟過好多陪住家姐長大嘅玩具落街
對唔住啊

打完飛機唔想行出房,就將抹野嗰幾張紙巾扔出去

有FD話佢細個時掉過佢老母一小疊500蚊紙落街,佢聲稱話想睇下街上面D人執錢個樣係點(十幾年前)
我自己就小學時叫同學黎屋企打機,俾左罐汽水佢飲,佢飲到一半話飽唔想飲,黎手一野就飛出街,嚇到我仆街
幾撚驚佢打死人
自始之後冇再叫過果個ON9同學上黎

讀小學個時返到屋企開書包發現唔小心拎左同學本書返屋企, 驚得制一野擲左落街算

點解窗口有咁大

我成個筆盒係班房窗口扔落停車場

後尾訓導主坐上黎問邊個扔野

我扮撚哂野無認到

諗返起都痴線

My name

張床褥圖

一見到沖涼房係濕嘅就知咩事啦
0分重作

劍神機

阿哥部NDS 半夜狗衝落去汁翻啲屍骸
住30樓 果時幾驚打撚死人 xx

入黎就係為左睇張相同阿群單野

試過偷睇老豆咸碟 ，睇睇下feel到走廊有鎖鑰腳、步聲，知道老豆要返黎即刻拎返隻碟出黎 諗都唔諗就飛隻咸碟同個盒出窗 然後再開每日一篇出黎扮做網上功課 前後唔洗10秒 諗返起都覺得好癲

入嚟為咗睇呢張圖

打風個陣
掉架飛機出街

光粉報紙摺個D

又話私樓人質素高

自己，幾乎

細細個見到雪櫃有兩個椰子 諗住開黎食 點知開唔到 又驚比老母話 之後一野掉左落去平台到
咁岩個日夜晚平台搞攤位活動 比屋企人發現左平台有個爆開左既椰子 比人係咁屌

咸書

用過嘅衛生巾

睇完呢個post 出街會望多d個天有冇野飛落黎

大家埋黎睇下兒登仔啲公德心

好細個果時無聊拎左幾張紙巾，濕水後掉落街
因為掉得遠d, 結果掉中樓下泊係路邊架車

去fd屋企住大約20樓噉上下，佢話開罐菠蘿片雪菠蘿冰食
點知罐菠蘿過撚咗期
佢嚟手成罐車撚咗落街大叫:屌你老母過期嘅
點知罐嘢打撚中架車
架車係噉響
之後下面大叫咗半個鐘屌你老母
我走嗰陣仲見到一地都菠蘿片

喺lift口好似擲鏈球咁fing個書包
轉轉下書包個手抽位斷咗 成個飛咗落街
好彩無人行過

差佬！

電影(無間道) 入面

公屋嚟

喺露台籃球插花失敗 個籃球跌咗落街

口水
試過中撚左人 佢望上黎 即刻鳩縮
嚇到我瀨屎

良心

以前住公屋, 38樓
對住後山有個大草地
本身玩開滑翔傘[岩岩死左件果d]
有次膽粗粗係屋企跳傘落去
竟然死唔去, 而家諗起都驚, 原來d裝備完全唔撚同

燒著緊的紙飛機

人生

用過既m巾

細個成日親屋企人訓左 摺紙飛機掉落街
一次摺百幾隻 係咁掉落街
開始個時用memo紙 去到後期用報紙

記得有一次打風 加上本身住三十幾樓
一掉出去 炒左上天 飛到勁遠
過左條河 再直落足球場
嗰度都幾百米 到而家都覺得好神奇

食完既M記袋 入面有雞翼盒

細過自己係度FF可以將啲玩具車送去月亮，對住個月亮掉咗幾十架玩具車仔落街。

第二日個保安執返晒啲車仔上來問係咪我掉

細過同表哥扔左阿婆粒鑽戒落樓下 落到去搵唔翻

我細個唔想食三文治就掟落街 點知掟左去格離單位冷氣機石屎到..
個陣小學生乜鳩都唔識 想用水射走佢 就扭開噴水壺倒水（無錯 我係唔知啲水會直線向下）結果就淋到下面幾層 比樓下屌 我27樓...

工人部電話 玻璃樽 足球 膠袋裝水 紙飛機
學校扔粉筆 condom 煙頭 鼻涕紙 雞骨

最癲係喺朋友屋企扔沙炮落街
14樓都聽到 之後我地走晒差佬先到

上面全部係發夢嗰時扔嘅

note 9

仲有公屋好多人鍾意擺對鞋喺門口
會扔佢一隻落街

老冇個bra

小學雞有次默書唔合格 比老母成疊龍珠卡飛晒落街
裡面仲有好多係閃中閃

咁你舊三文治點？冇人發現？

你係咪做保安？
我有朋友同我講過佢細過成日玩，話最憎人唔定規矩將雜貨放門口

唔洗相認喇
我只係細個百厭啫

岩岩sd左whatsapp
你唔係佢

幾日後格離屋好似發現 之後就無左

連皮食

小學去同學屋企玩,唔小心整爛左個木制飛機燈飾...佢成個扔落街
佢屋企住3x樓,嚇到我

細細個老母唔比飲檸檬茶
有次趁佢未放工去雪櫃拎左盒番房飲
點撚知未插枝飲筒落去就聽到佢開門聲
跟住我就成盒掉左落街
聽到BANG一聲好似爆炸咁

西餅 太飽食唔落 掉落垃圾桶會俾人屌 又沖唔到落廁所

之後點 有無投訴

我掉曬啲仔落街，再自己跳埋落去

點解啲看更咁勁知道邊個dum野

Nokia 3310

通常有前科

或者on99企係窗邊睇

有frd住公屋 丟人地門口d拖鞋落街
仲要淨係扔一隻

我都見過有人放水彈，係個大媽面前爆開，個大媽對住上面罵足成粒鐘

利申，係隔離大笑

用膠袋同繩整手工熱氣球
逐個飄落街

（錯重點）
細個扔咗件好憎嘅玩具落街
呀婆一手拉我番埋去
仲叫我唔好再企窗邊
廢事比人發現係我扔
笑死

鐵通，好彩冇扑到人

雞蛋

入來就係為咗睇蘋果日報圖

諗到一個唔算丟落街 但記憶好深刻

咁細細個中學同一班同學係商場平台花園踢波
10樓左右 唔知邊個射左個波落街
射落街個個仲要落去執返個波

果時個個都笑笑口睇下個波會彈左去邊
結果伸個頭出去一睇
有人訓左係到 @_

最後落去執波條友仲可以拎返個波上黎繼續踢 隔離仲多左個人
受害人係我地其中一個同學 一上到黎 第一句就講
屌你老母 你地班仆街 邊撚個射個波落街

原來佢岩岩補完習諗住上黎踢波 行行下有個波從高處墜下dup中左佢 事後仲話好彩唔係頭
然後繼續踢

求相認 msn冇左之後從此冇左聯絡
Ps:觀塘某座屋村 商場平台花園
受害人 好似姓汪

nokia電話

呢個係丟落山

笑到喊

雞蛋落樓下個球場

醒起去啦比卡超。

欣宜